\documentclass[10pt]{beamer}
\usetheme{PaloAlto}% theme général du diaporama
% paquets pour le français
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\begin{document}
\begin{frame}
Cette diapositive est beaucoup moins sexy
qu’un ours en peluche.
\end{frame}
\end{document}